Теоретический вопрос
Приведите пару примеров, когда уместно использовать в коде конструкцию try...catch.

Задание
Дан массив books.
const books = [
  { 
    author: "Скотт Бэккер",
    name: "Тьма, что приходит прежде",
    price: 70 
  }, 
  {
   author: "Скотт Бэккер",
   name: "Воин-пророк",
  }, 
  { 
    name: "Тысячекратная мысль",
    price: 70
  }, 
  { 
    author: "Скотт Бэккер",
    name: "Нечестивый Консульт",
    price: 70
  }, 
  {
   author: "Дарья Донцова",
   name: "Детектив на диете",
   price: 40
  },
  {
   author: "Дарья Донцова",
   name: "Дед Снегур и Морозочка",
  }
];

Выведите этот массив на экран в виде списка (тег ul - список должен быть сгенерирован с помощью Javascript).
На странице должен находиться div с id="root", куда и нужно будет положить этот список (похожая задача была дана в модуле basic).
Перед выводом обьекта на странице, нужно проверить его на корректность (в объекте должны содержаться все три свойства - author, name, price). Если какого-то из этих свойств нету, в консоли должна высветиться ошибка с указанием - какого свойства нету в обьекте.
Те элементы массива, которые являются некорректными по условиям предыдущего пункта, не должны появиться на странице.


Примечание
Задание должно быть выполнено на "чистом" Javascript без использования библиотек типа jQuery или React.

Литература:

Перехват ошибок, "try..catch"
try...catch на MDN